[
    {
        "podcast_id": 9326,
        "title": "MOON-FM",
        "description": "Rock out to the #1 radio station in all Shushybye...MOON-FM!",
        "language": "en",
        "author_name": "Steve Syatt",
        "slug": "moonfm",
        "cover": "20200603_011133_7bb6023826f78c42acd1f04b5dc5ff9f.jpeg"
    },
    {
        "podcast_id": 10265,
        "title": "Contes et l\u00e9gendes du Camp musical",
        "description": "Un balado d'histoires racontant la mythologie du Camp musical P\u00e8re Lindsay. ",
        "language": "fr",
        "author_name": "Hubert Tanguay Labrosse",
        "slug": "contesetlegendescmpl",
        "cover": "20220825_020851_5c300a4631d8ad033e79f0b5a7d6cf40.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 12514,
        "title": "Bi Masal Daha - \u00c7ocuklara Y\u0131ld\u0131zl\u0131 \u00d6yk\u00fcler",
        "description": "\u00c7ocuklar i\u00e7in pozitif \u00f6yk\u00fc ve masallar. Funky Kids \u00e7ocuk \u015fark\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 Spotify hesab\u0131m\u0131z\u0131ndan dinleyebilir, YouTube kanal\u0131m\u0131zda videolar\u0131m\u0131z\u0131 izleyebilirsiniz. funkykids.music Instagram hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip etmeyi unutmay\u0131n!",
        "language": "tr",
        "author_name": "M\u00fcge Halac - Funky Kids",
        "slug": "cocukoykuleri",
        "cover": "20210501_105125_724ef7817d8354c625bd05c6a6a98311.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 12746,
        "title": "Terrier Talk",
        "description": "Redlands High School ASB Podcast.  ",
        "language": "en",
        "author_name": "Redlands High School ASB",
        "slug": "redlandshighschool",
        "cover": "20200927_234638_1b4ba293eda5592aad3aebd355ea1d48.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 18733,
        "title": "Mi Lengua Madre",
        "description": "Cuando nos convertimos en madres y padres no podemos m\u00e1s que reinventarnos. Acomp\u00e1\u00f1anos en este proceso de reinvenci\u00f3n como cuidadores de la infancia, como ciudadanos del mundo y como hispanohablantes en el extranjero. \n\nLa segunda temporada ha comenzado con episodios cada 2 semanas. Click en \"follow\" para que nunca se pierdan un episodio. \n\nEn este canal tambi\u00e9n encontrar\u00e1n los episodios del Club Infantil Pirinolas \u00a1un podcast para ni\u00f1@s!\n\nVis\u00edtanos en milenguamadre.com",
        "language": "es",
        "author_name": "Stephanie Maritza Villegas Senneseth",
        "slug": "milenguamadre",
        "cover": "20210812_102359_4c3fc17c064d1b68f90de5f4e63987b9.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 21551,
        "title": "Is This Really For Kids?",
        "description": "Is This Really For Kids is where I review children\u2019s media and decide is it REALLY for kids? This podcast is designed to be a deep dive critical film analysis on children's media as well as entertaining every time. I designed this podcast for fans of the shows, new parents who are raising their children with intention, people who are so busy they can't keep up with watching everything but want to be able to talk about it, and for the people in my life to have a place to talk about our favorite films. What makes me qualified to talk about this? Well for starters, I grew up as a traumatized kid, so I know what not to do as a parent. Also since I was healing from my neglectful childhood, I learned a lot about trauma and life along the way. I am also a SAG-AFTRA actress with her own production company living in Los Angeles so I know what makes a good film and what it takes to make it.  You might have also noticed that unlike other podcasts, my episode art changes. I have a lot of pictures from my creative work, so I make the episode art an actual art piece inspired by the film. Pretty cool, huh? I hope you enjoy listening and you can reach me at any of the links below in the episodes. Thanks for listening!",
        "language": "en",
        "author_name": "Thea Touchton",
        "slug": "mouthy",
        "cover": "20220227_070203_fe4eff30ae24ccbef6ae4f3e1b4040e4.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 30500,
        "title": "HogsRead",
        "description": "Join myself and our talented readers as we transport you into the fantastical wizarding world of Harry Potter!\n\nJoin us on Facebook at HogsRead. Share your experience with the beloved series. Share your Patronus! Share your House! Love and respect!\n\nOh, and I know how some of y'all feel about J.K. Rowling, so I'll say this; #TransRightsMatter\n\nIf you would like to support the Family With Benefits Team, you can become a Patron on Patreon at www.patreon.com/familywithbenefits",
        "language": "en",
        "author_name": "With Benefits LLC",
        "slug": "welcometohogsread",
        "cover": "20210525_161948_b51817331a4f25e67e944e4d86780b3d.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 30846,
        "title": "Bracken Radio",
        "description": "A Dragon Masters podcast for kids made by kids.",
        "language": "en",
        "author_name": "Wiley",
        "slug": "brackenradio",
        "cover": "20210207_191242_e9104e88e38cf3d79ae681d01f7c6aec.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 60067,
        "title": "FAIRY FRIDAY",
        "description": "B\u1ea1n c\u00f3 c\u00f2n nh\u1edb k\u1ec9 ni\u1ec7m th\u1eddi th\u01a1 \u1ea5u g\u1ecdi 1080 nghe c\u00e1c c\u00f4 t\u1ed5ng \u0111\u00e0i k\u1ec3 truy\u1ec7n c\u1ed5 t\u00edch cho nghe? C\u00f3 m\u1ed9t c\u00e1i g\u00ec \u0111\u00f3 r\u1ea5t th\u00fa v\u1ecb, r\u1ea5t kh\u00e1c khi nghe nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n t\u1eeb m\u1ed9t ai \u0111\u00f3 kh\u00e1c v\u1edbi gi\u1ecdng th\u00e2n thu\u1ed9c c\u1ee7a B\u00e0 hay M\u1eb9 th\u1ee7 th\u1ec9 h\u1eb1ng \u0111\u00eam... \n\nFairy Friday g\u00f3p nh\u1eb7t nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n c\u1ed5 t\u00edch t\u1eeb kh\u1eafp n\u01a1i tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi. C\u00f3 nh\u1eefng truy\u1ec7n n\u1ed9i dung r\u1ea5t quen, nh\u01b0ng t\u1edbi t\u1eeb m\u1ed9t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc ho\u00e0n to\u00e0n khi\u1ebfn b\u1ea1n b\u1ea5t ng\u1edd. C\u00f3 nh\u1eefng truy\u1ec7n b\u1ea1n ch\u01b0a nghe bao gi\u1edd, v\u00e0 r\u1ea5t n\u00ean nghe.\n\nMong r\u1eb1ng Fairy Friday c\u00f3 th\u1ec3 mang t\u1edbi cho b\u1ea1n nh\u1eefng ph\u00fat gi\u00e2y nh\u1eb9 nh\u00e0ng, th\u01b0 gi\u00e3n. M\u1ed9t n\u00fat follow v\u00e0 share c\u1ee7a b\u1ea1n s\u1ebd l\u00e0 \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c r\u1ea5t l\u1edbn cho Fairy Friday!",
        "language": "en",
        "author_name": "Nguyen Hong Anh",
        "slug": "fairyfriday",
        "cover": "20210531_033016_bea9c0c7b7d9eb361e6aad90b184b78b.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 60957,
        "title": "Dadtime Stories",
        "description": "Almost every night, I tell my daughter Mira a story (or 2 or 3 and sometimes more, depends on who wins the negotiations \ud83d\ude05) Events are inspired by shared experiences, adventures, and/or things we've learned in our day time. This channel documents some of these stories. They're mainly for my daughter when she grows up, but they are also here for you and your kids, siblings, nieces and nephews. Let me know your thoughts and your kids' reactions. Also share your adventures that may inspire my next story.\n\u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u0643\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0629\u060c \u0628\u062e\u0628\u0651\u0631 \u0628\u0646\u062a\u064a \u0645\u064a\u0631\u0627 \u0642\u0635\u0629 (\u0623\u0648 \u0627\u062b\u0646\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u062a\u0644\u0627\u062a\u0629 \u0648\u0623\u0648\u0642\u0627\u062a \u0623\u0643\u062a\u0631 \ud83d\ude05 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0631\u0628\u062d \u0628\u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u0636\u0627\u062a) \u0623\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u0642\u0635\u0635 \u0645\u0633\u062a\u0648\u062d\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u062c\u0627\u0631\u0628 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629\u060c \u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0634\u064a\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0651\u0645\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631. \u0647\u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0647\u064a \u0644\u062a\u0648\u062b\u064a\u0642 \u0628\u0639\u0636 \u0647\u0627\u0644\u0642\u0635\u0635. \u0648\u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u062d\u0641\u0638\u0647\u0645 \u0644\u062d\u062a\u0649 \u064a\u0628\u0642\u0648\u0627 \u0644\u0645\u064a\u0631\u0627 \u0628\u0633 \u062a\u0643\u0628\u0631. \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0647\u0627\u0644\u0642\u0635\u0635 \u0643\u0645\u0627\u0646 \u0647\u064a\u064a \u0625\u0644\u0643\u0646 \u0648\u0644\u0627\u0648\u0644\u0627\u062f\u0643\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u062e\u0648\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0623\u0648 \u0623\u064a \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u0642\u0627\u0631\u0628\u0643\u0645. \u0641\u0627\u0633\u0645\u0639\u0648\u0647\u0645 \u0648\u062e\u0628\u0631\u0648\u0646\u064a \u0631\u0623\u064a\u0643\u0645 \u0648\u0631\u062f\u0629 \u0641\u0639\u0644 \u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u0643\u0645. \u0643\u0645\u0627\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646\u064a \u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0628\u0631\u0643\u064a \u0628\u0633\u062a\u0648\u062d\u064a \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0634\u064a \u0642\u0635\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
        "language": "ar",
        "author_name": "Alaa Kabalan",
        "slug": "dadtimestories",
        "cover": "20210604_095303_5721ccd32ad850b5e9a5fadebe01e75d.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 68214,
        "title": "Gandalf Gray",
        "description": "Letture Fantasy",
        "language": "it",
        "author_name": "Gandalf Gray",
        "slug": "magicopopolo",
        "cover": "20210714_213846_69f36c11287b087976c6d925c69b49f8.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 69330,
        "title": "SUSHRUTI-The Auditory Versions of Creations by Manoj Das",
        "description": "The Auditory Versions of Creations by Manoj Das",
        "language": "en",
        "author_name": "World of Manoj Das",
        "slug": "worldofmanojdas",
        "cover": "20210725_151208_5f4ec685abea2899a050711249602ee4.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 77532,
        "title": "Marcin i Bieszczadzka Burza",
        "description": "Marcin i Bieszczadzka Burza, to opowie\u015b\u0107 o ch\u0142opcu, kt\u00f3ry pr\u00f3buje pom\u00f3c swojej mamie i wpada po uszy w \u015bwiat tajemniczych stwor\u00f3w, kt\u00f3re nie zawsze s\u0105 przyja\u017anie nastawione. Na szcz\u0119\u015bcie w k\u0142opotach pomo\u017ce mu nowa przyjaci\u00f3\u0142ka, Poziomka oraz jej pies Czajnik",
        "language": "pl",
        "author_name": "Jagoda \u017burawska",
        "slug": "marcinibieszczadzkaburza",
        "cover": "20210905_181037_2afb7bd2378075e77217f0be05776b3f.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 78689,
        "title": "BrokenCrow Theatre for Children",
        "description": "Brand new quality Audio Dramas made by BrokenCrow. Created in Ireland for children all over the world.",
        "language": "en",
        "author_name": "Deirdre Dwyer",
        "slug": "brokencrowtheatreforchildren",
        "cover": "20210911_192614_a56384f8159b19e99e026b13e11bec88.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 89308,
        "title": "In libreria con Null",
        "description": "Direttamente da In libreria con Null i podcast di Null sui libri per bambini e ragazzi,.",
        "language": "it",
        "author_name": "Giorgia Soresina",
        "slug": "inlibreriaconnull",
        "cover": "20211107_141630_135b679d396bde349e9f36374a4a3cfa.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 90981,
        "title": "Cuentos Musicales ",
        "description": "Cuentos musicales para todas las edades con ese toque de surrealismo m\u00e1gico que da sentido al sin sentido.",
        "language": "es",
        "author_name": "The Bel\u00e9n Chou",
        "slug": "huevitohuevon",
        "cover": "20211203_081212_041ca0bdcaf2f49561f9f9abe1ed963e.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 98090,
        "title": "AveryWorld Stories",
        "description": "This is the world where heroes live, mad scientists create, and the stakes are at their highest. Check back for exciting stories that dare you to dream, fill you with the sense of adventure, and allow your imagination to run wild. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Avery Goodwin",
        "slug": "averysfilmreview",
        "cover": "20220521_040519_cc5fb2d9c6eca3d5a9a83164aeaa4820.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 101178,
        "title": "POPE READ \u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e30\u0e1a\u0e17\u0e01\u0e47\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49",
        "description": "\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e20\u0e1e \u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e07\u0e08\u0e30\u0e2d\u0e32\u0e22\u0e38\u0e04\u0e23\u0e1a 7 \u0e1b\u0e35  \u0e41\u0e25\u0e30\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e43\u0e08\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e48\u0e07\u0e46\n\n\u0e1b\u0e4a\u0e32\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e35\u0e4a\u0e08\u0e36\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e1e\u0e2d\u0e15\u0e41\u0e04\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e20\u0e1e\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e17\u0e36\u0e01\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e27\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e23\u0e07\u0e08\u0e33\u0e27\u0e31\u0e22\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\n\n\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1e\u0e48\u0e2d \u0e04\u0e38\u0e13\u0e41\u0e21\u0e48 \u0e02\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e1a\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e40\u0e02\u0e35\u0e22\u0e19\u0e17\u0e38\u0e01\u0e46\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19 \u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e35\u0e46 \u0e17\u0e38\u0e01\u0e40\u0e25\u0e48\u0e21 \u0e02\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e4c \u0e02\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e17\u0e38\u0e01\u0e41\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a \u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e1e\u0e2d\u0e15\u0e41\u0e04\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e20\u0e1e\n\n#Poperead\n#\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e30\u0e1a\u0e17\u0e01\u0e47\u0e04\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49",
        "language": "th",
        "author_name": "Popepawit Tangtaveesub",
        "slug": "poperead",
        "cover": "20220126_050123_7855ca4c2963528d08d7bb60d12622bb.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 105342,
        "title": "The Daddy and Kidz Podcast!",
        "description": "This is our weekly podcast. Just a daddy and his 3 kids under 10 talking about our day.",
        "language": "en",
        "author_name": "Matthew",
        "slug": "daddyandkidz",
        "cover": "20220201_030229_a11c33fb2244963304035262590b5624.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 113743,
        "title": "Kids Fairy Tales",
        "description": "<p>This Podcast is full of fairy tales for kids.</p><p>\"ILoveRSS\"</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "GALERON BOOKS",
        "slug": "kidsfairytales",
        "cover": "20220308_030359_128fa595f7d4884febe1ea9c17484c32.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 115614,
        "title": "The Congressional Award Podcast: Elevating DC Youth",
        "description": "<p>The Congressional Award Podcast was launched in partnership with The Congressional Award Foundation (CAF) and The DC Office Of Cable Television, Film, Music, and Entertainment (OCTFME) and aims to give listeners direct access to members of CAF's Board of Directors, staff, alumni, and CEO network who serve as speakers in this special series. These programs are intended to help guide students through the opportunities The podcast provides information on how to explore the program's pathways to successfully obtain various career goals. This podcast is produced by OCTFME and airs Saturday mornings at 11:30 AM on DC Radio 96.3HD4, DCRADIO.GOV, on the DC Radio app for iPhone and Android, Tunein.com and Alexa. The podcasts will also be available on-demand at DC Caf\u00e9 Radio on SoundCloud and all major on-demand platforms.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Caf\u00e9 Radio Podcast",
        "slug": "cafe-radio",
        "cover": "20220316_040347_146e062cf6b2d47d8f8f5369a2b26b9e.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 119671,
        "title": "Radio Olive Kids - It's for you..",
        "description": "First time in Doha exclusive channels for Kids to bring out the creativity in them - started by Olive Suno Radio Network.",
        "language": "en",
        "author_name": "Radio Majlis",
        "slug": "olivekids",
        "cover": "20220403_010410_5258eb09a3240ab3d56bf921ee376e81.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 121594,
        "title": "Kar\u0131nca Bacak ile Dev Yaprak",
        "description": "S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kalk\u0131nma ama\u00e7lar\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde T\u00dcB\u0130SAD, TEGV ve TURKCELL \u0130\u015fbirli\u011finde haz\u0131rlanan \"Kar\u0131nca Bacak ve Dev Yaprak\" kitab\u0131 ile \"D\u00f6ng\u00fcsel Elektronikler\" konusunda fark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturulmas\u0131 ama\u00e7lanmaktad\u0131r. \n\"Kar\u0131nca Bacak'\u0131n yarattt\u0131\u011f\u0131 \"E\u011fitime D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr Okulu\" art\u0131k \u00fclkenin pek \u00e7ok yerinde kendisi gibi \u00e7ocuklar\u0131n e\u011fitimi i\u00e7in kendisi gibi ya\u015fayacakt\u0131. Bu hayat\u0131n\u0131n en g\u00fczel g\u00fcn\u00fcyd\u00fc...\"\n\nYazar             : Sebahat S\u00f6ylemez\nResimleyen   : G\u00f6k\u00e7e G\u00fcven\u00e7\nSelendiren   : Melis Sezen\n\nS\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Kalk\u0131nma Ama\u00e7lar\u0131 D\u00f6ng\u00fcsel Elektronikler Dan\u0131\u015fmanlar:\n\nT\u00dcB\u0130SAD\nMeltem Ba\u011fdatl\u0131\nN. Selen Tanner\n\u0130. Haluk Onay\nBengisu Evrensel\n\nTEGV\nDevrim Uygan\nP\u0131nar Palamutlu\nElif Mert\n\n",
        "language": "tr",
        "author_name": "T\u00dcB\u0130SAD",
        "slug": "karincabacakiledevyaprak",
        "cover": "20220901_120917_ea1d8369a9926d75d19128844800dcd8.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 123294,
        "title": "Tilda and Quatsch Monster",
        "description": "<p><strong>Now available in German AND English! </strong>TILDA AND QUATSCH MONSTER is a children\u2019s fantasy novel for the ears, about a bored kid and the weird magical monster she meets outside her family\u2019s new apartment. The shapeshifting creature has the power to turn Tilda\u2018s imagination into reality, transforming everyday challenges into wild adventures.</p><p>WRITTEN by Matt Wilson GERMAN TRANSLATION by Josefa Kny RECORDED by Studio Fl\u00fcnk MUSIC &amp; GERMAN PERFORMANCE by Bj\u00f6rn Leese ILLUSTRATION by Luisa Bergande INSTAGRAM &amp; FB: @quatschmonster CONTACT US: quatschmonsterpodcast@gmail.com</p>",
        "language": "de",
        "author_name": "Matt Wilson",
        "slug": "quatschmonster",
        "cover": "20220420_120453_a686a22e35967e95411f54adfea35b14.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 129006,
        "title": "Magical Memories",
        "description": "Join our momma/daughter duo every Friday for laughs, stories and chats. In each episode, Guinevere (8) &  Mom (Tara) will read books we've both chosen that week from our local library! Listen along and join us in making, Magical Memories!",
        "language": "en",
        "author_name": "Tara Bowman",
        "slug": "magicalmemories",
        "cover": "20220606_030615_65a45eea52ad99ccac60b111b6dadff1.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 129220,
        "title": "Living Life with Coach Ana",
        "description": "Coach Ana talks about life topics that tweens, teens and young adults ask themselves everyday as they are creating their personalities, beliefs, and working towards their dreams! Coach Ana focuses on self-love, self-esteem, and self-confidence and as well touches on the rough topics of life like anxiety, stress, ego, and even depression.",
        "language": "en",
        "author_name": "Ana Chaverra",
        "slug": "livinglifewithmiaana",
        "cover": "20230118_050104_58c4429addd95af21fe5488a6e425cac.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 129977,
        "title": "Backyard Kids Club",
        "description": "This podcast focuses on re-telling some of the Bible Stories for children. Throughout the series we will share some stories of Heroes of our faith, that were able to demonstrate true examples of how to live out our faith. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Valentin Burlachenko",
        "slug": "bykclub",
        "cover": "20220523_110502_76adf9794079d88034b92c94eb4fad1b.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 136276,
        "title": "Holtzem Family Reads",
        "description": "From our family to yours, the Holtzem Family Reads will feature some of our favorite children's stories being read to you and your children. Come with us as we bring you into one of our favorite parts of every day, Story Time.\n\nYou can also find us on our YouTube channel at https://www.youtube.com/channel/UCHxx71iusLo_sAimmX_1WfA\n\nAnd online at www.beverlyholtzem.com",
        "language": "en",
        "author_name": "Christopher Holtzem",
        "slug": "holtzemfamilyreads",
        "cover": "20220623_080630_313841524b3e97f60fcf114cf2ca4cde.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 138843,
        "title": "Sprekend Segbroek",
        "description": "<p>Een podcast over het <a href=\"https://www.segbroek.nl\">Segbroek College</a> in Den Haag. Elke week een gast, een spel en nieuwtjes over de school. Stuur je input via Instagram (DM): @sprekendsegbroek of via email: sprekend@segbroek.nl</p>",
        "language": "nl",
        "author_name": "Segbroek College",
        "slug": "sprekendsegbroek",
        "cover": "20230315_050316_be6e68138e6fc99cbf5353dc9e60ba81.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 151166,
        "title": "Kids Two Kids",
        "description": "Coleman (6), Vaughn (4), and Grampa explore lots of stuff that kids care about. Sports, games, toys, family, pets, health topics are all on the table to be discussed through the eyes and lives of kids.\n\nWe have special guests from to time and even some surprises. Kids from 4 to 10 will enjoy these episodes.\n",
        "language": "en",
        "author_name": "Kevin Wixom",
        "slug": "kidstwokids",
        "cover": "20220909_040921_92d1c6a2acb051cfe8a8b998113b2777.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 152331,
        "title": "The Morning Lesson - Waldorf Stories for the Classroom or Home",
        "description": "The Morning Lesson is a storytelling podcast for children in kindergarten through 5th grade. These stories I use in my Waldorf classroom and build all my lesson plans around the characters and elements in the stories. \n\nFollow me on Patron for lesson plan ideas. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Laura Keys",
        "slug": "themorninglesson",
        "cover": "20220909_060954_27cae89237fe412b59f67cf1b35e521c.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 153348,
        "title": "\u039f\u039b\u03a5\u039c\u03a0\u039f\u03a3 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1 \u0392\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
        "description": "\u0397 \u039f\u039b\u03a5\u039c\u03a0\u039f\u03a3 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u039a\u03ac\u03c1\u03bc\u03b5\u03bd \u03a1\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03ad\u03c1\u03b7 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u0398\u03b5\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\n\u039f\u03bb\u03cd\u03bc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03bb\u03b1\u03c7\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03cd\u03b8\u03b9\u03b1.\n\u0391\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9 \u03c3\u03ba\u03b1\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03af \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c6\u03af\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u039f\u03bb\u03cd\u03bc\u03c0\u03bf\u03c5.\n\u0397 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03be\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03ac\u2026\u03bc\u03b1\u03b6\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5!",
        "language": "el",
        "author_name": "\u039f\u039b\u03a5\u039c\u03a0\u039f\u03a3 \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1 \u0392\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 ",
        "slug": "tokouvertakitismiterasgisolympos",
        "cover": "20220914_070921_c77d30aa7a004092f1a5fe6bf57b6742.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 155068,
        "title": "Forgotten Book Club",
        "description": "Hundreds of thousands of children books have been published over the years, and yet often it is just a handful of truly meaningful ones that stay with us as we grow. Join Wallis as she shares the unique, memorable and hard-to-find  books that have captivated her children over the years - books that let you travel without moving your feet. \n\n\n\u201cBooks give a soul to the universe, wings to the mind, flight to the imagination, and life to everything.\u201d\n- Plato",
        "language": "en",
        "author_name": "Wallis Lord-Hart",
        "slug": "forgotten-book-club",
        "cover": "20220921_090943_d59744a24f80340096ede148c8f6eeba.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 155937,
        "title": "Long Ingredient Lists: A Sleep Podcast ",
        "description": "Long Ingredients List: A Sleep Podcast is a bite-sized, semiweekly podcast to play while you wind down to fall asleep. Each episode is a soothing reading of very long ingredient lists on the back label of everyday items - cans of soup, face wash, shampoo, multi surface cleaner, etc. The items chosen are random, sometimes themed together by collection. In this podcast, clutter becomes meditation. Enjoy. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Natalie Jorgensen ",
        "slug": "longingredientlists",
        "cover": "20220925_110945_e8ba1f643f7938b9c3ef1b0347ed4f8c.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 156346,
        "title": "TATA BAJA",
        "description": "TATA BAJA to projekt non-profit. Jego celem jest popularyzacja czytania bajek dzieciom i inspiracja innych rodzic\u00f3w do podejmowania podobnych dzia\u0142a\u0144. \n\nAutorem projektu jest podcaster, bez do\u015bwiadczenia profesjonalnego lektora i umiej\u0119tno\u015bci aktorskich, ale z ogromn\u0105 ch\u0119ci\u0105 sprawienia przyjemno\u015bci swojemu synowi Gabrielowi i dzieciom znajomych, przyjaci\u00f3\u0142, czy innych s\u0142uchaczy. \n\nBajki czyta Andrzej Wierzcho\u0144, kt\u00f3ry chce udowodni\u0107, \u017ce mo\u017cna czyta\u0107 bajki z czystej pasji i ch\u0119ci sprawienia innym rado\u015bci.",
        "language": "pl",
        "author_name": "Andrzej Wierzcho\u0144",
        "slug": "tatabaja",
        "cover": "20221022_111058_b1f89344c2b46f877ce80ee6a23337ef.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 157159,
        "title": "Roxy Raves",
        "description": "A child friendly, short, fun, light hearted podcast where children talk and answer questions on todays topics. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Foxy Studios",
        "slug": "foxystudios",
        "cover": "20221002_051054_2b478a65d821517d15931dfac7f100c3.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 157703,
        "title": "Le favole dell'unicorno",
        "description": "Favole per tutte le et\u00e0.",
        "language": "it",
        "author_name": "Dani & Vero",
        "slug": "favoleunicorno",
        "cover": "20221003_071041_f4c19c67de421d695c1f765065377b18.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 158565,
        "title": "Speed Girl & Adhesion Boy",
        "description": "Super Powered Kids Helping Kids, Using Science!",
        "language": "en",
        "author_name": "Shawn Holguin",
        "slug": "speed-adhesion",
        "cover": "20221105_121155_d8aedb0b3f4369b9cdcbee7fa01457ca.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 160758,
        "title": "Sunday Storytime with James and Michael",
        "description": "Follow along each week as young storyteller Michael uses his exceptional imagination and creativity to regale his father James with an impromptu bedtime story.",
        "language": "en",
        "author_name": "James Dusenberry & Michael Dusenberry",
        "slug": "sundaystorytime",
        "cover": "20221016_061008_1d4011a70c646bbcecd37ccd036c270c.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 163149,
        "title": "Kids In A Mess",
        "description": "Ever wondered what it would be like for a group of middle school kids to genuinely come together and create something educational and fun to listen to? Welcome to the podcast were a group of 5 story hunting students seek to entertain and educate you about haunted places and conspiracy theories that may be closer than you think.",
        "language": "en",
        "author_name": "Jacob Morrisette",
        "slug": "kidsinamess",
        "cover": "20221025_101007_ff300372831eedc45180ad7f8ac40e62.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 165907,
        "title": "HERvolution",
        "description": "A piece of herstory to our story; getting to know the women that were deemed too radical because of their ideas. How we have so much to learn by the courage of other women that fought for their voices and spaces in a male dominant society.\nwww.hervolutionpodcast.com",
        "language": "en",
        "author_name": "Clara Lopes",
        "slug": "hervolution",
        "cover": "20221117_031145_969bb691fabbf11b3f6498ced223e470.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 166198,
        "title": "Jack & Suzy Come Follow Me for Kids and Family scripture time",
        "description": "In these  Come Follow Me for Kids stories Jack & Suzy learn about the Old Testament and how to apply it into their lives today.  These Bible videos for primary children teach basic principles of the Gospel of Jesus Christ.  Come Follow Me for Kids and families",
        "language": "en",
        "author_name": "Jessica M Francis",
        "slug": "familyscriptures",
        "cover": "20221107_091122_49f81290a812961ce2d102bd6bda699b.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 167591,
        "title": "Naya's Storytime",
        "description": "On this podcast I narrate my favorite stories. I hope you enjoy them and write to me on your favorite stories. Don't forget to send me your answers as I would love to hear them!\n",
        "language": "en",
        "author_name": "Naya Makarem",
        "slug": "nayamakarem",
        "cover": "20221113_061153_612e29d8086e9f1dddfbee6bdbef5000.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 170820,
        "title": "De Club Van Sinterklaas Podcast",
        "description": "Heb jij altijd al willen weten waar de Pieten over praten als ze denken dat niemand ze kan horen? Luister dan snel naar de offici\u00eble podcast van De Club Van Sinterklaas!",
        "language": "nl",
        "author_name": "De Club Van Sinterklaas",
        "slug": "declubvansinterklaas",
        "cover": "20221127_081145_123f57f76976cfa19cf879a6913c000f.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 172196,
        "title": "The Career Explorer Podcast",
        "description": "Join me in this podcast, which is for kids like me who want to explore different and unique jobs that are interesting, amazing, and could lead us to our ideal dream career.  \n\nSo, come on my fellow Career Explorers, and join me on our fun journey, as I interview guests from around the world about the careers they are passionate about.",
        "language": "en",
        "author_name": "Nicole",
        "slug": "thecareerexplorer",
        "cover": "20221206_051208_5b9e74599f5a0e613af54e44bd8866db.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 172955,
        "title": "Morale della Favola: Fiabe per Grandi e Piccini",
        "description": "<p>Morale della Favola \u00e8 un podcast di storie e favole del passato con una morale moderna. Semplici ma preziosi insegnamenti sia per grandi che piccini. Se ci ascolti su Apple Podcasts puoi supportarci abbonandoti al nostro show. Avrai cos\u00ec accesso a contenuti esclusivi e in anteprima early access.</p>",
        "language": "it",
        "author_name": "Berto il Cantastorie",
        "slug": "morale-della-favola",
        "cover": "20221206_111238_d88742ef27febef522d304bc9edc9d7a.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 174337,
        "title": "Lights On Children\u2019s Stories Podcast",
        "description": "Storyteller Martyn Kenneth releases his new podcast following the success of the #1 Apple and Spotify \u201cLight\u2019s Out Children\u2019s Bedtime Stories Podcast. \n\nLights On Children's Stories has a simple mission to provide 1000 Ad-Free stories to children around the world",
        "language": "en",
        "author_name": "Martyn Kenneth",
        "slug": "lightson",
        "cover": "20230107_070123_60c528945d8ea6122bb3e33483285cda.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 177016,
        "title": "UVALL MYSTERY",
        "description": "<p>The purpose of this podcast to help those who are seeking for truth. It will help human race to attain the reality, peace &amp; harmony. All credits goes to <strong>UVALL Mystery</strong> you tube channel.</p>",
        "language": "hi",
        "author_name": "knowkid",
        "slug": "knowkid",
        "cover": "20230107_100147_5ee6e8f6cec5489615e4de79909f5026.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 177581,
        "title": "The Grandmother Stories",
        "description": "Dear Grandchildren: as you step forward to inherit the increasingly dire circumstances facing this world, remember that you hold the power of hope and magic. \nThese are The Grandmother Stories. About how your voice, your gifts, your insights and your presence in the world matters. Because we are all seeking light in dark times.",
        "language": "en",
        "author_name": "Catherine Matheson",
        "slug": "thegrandmotherstories",
        "cover": "20230102_020130_457630412f3bc4b0bc365e12b07a21d3.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 177724,
        "title": "Cuentos Y Poemas en Espanol",
        "description": "<p>Voice-over performance - from Children's books and poems</p>",
        "language": "es",
        "author_name": "Leonel Poveda",
        "slug": "randomselection1-alica-en-maravilandia",
        "cover": "20230221_120255_3b3d0250bffca1423fb0ba7cf9631d0a.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 180504,
        "title": "Parole di Storie",
        "description": "Podcast e AudioLibri per tutti.",
        "language": "it",
        "author_name": "Fedro",
        "slug": "paroledistorie",
        "cover": "20230115_100125_0ee770b19e35f51b769a951ed14e5f91.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 181177,
        "title": "The LMNOP Kids' Stories Podcast",
        "description": "The LMNOP Kids' Stories Podcast is a podcast where we read kids' stories.  Who is we?  Elliott and Olive (kids) and Mr. Alphabet (Dad)!",
        "language": "en",
        "author_name": "Ryan Peterson",
        "slug": "lmnop",
        "cover": "20230117_010159_9db290ae0777a312ea81eb8f90634088.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 181486,
        "title": "Bedtime Stories with Dad",
        "description": "As a dad to three amazing kids, I love ending the day with tucking them in to bed and reading them all a bedtime story.\nIn this podcast we want to share some of our favorite stories with you all at home.\nSo get tucked in and ready for a nice Bedtime Story with Dad.",
        "language": "en",
        "author_name": "Dad",
        "slug": "bedtime-stories-with-dad",
        "cover": "20230118_030159_63d312b7c84f02700224e8f67a5c8a0e.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 184597,
        "title": "Stories That Granny Tells",
        "description": "<p>Fiction Short Stories for relax and entertainment.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Carlton Morris",
        "slug": "sstoriesthatgrannytells",
        "cover": "20230129_110154_e30c220b0f03e37ca05abdd1b7db3854.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 185735,
        "title": "Feelin\u2019 Good Broadcast",
        "description": "Ways to feel good and relax from the perspective of a 10 year old. ",
        "language": "en",
        "author_name": "Jacki Wagner",
        "slug": "feelingoodbroadcast",
        "cover": "20230201_100246_3f4460baa14a0343685c8c28d1789443.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 186046,
        "title": "Storypillar",
        "description": "<p>Storypillar is a podcast for kids and their grownups. Together with Sneak, Bean, and Meg, we\u2019ll tackle the sticky situations kids face as they grow and change. To guide us, we\u2019ll explore stories from all over the world and pick up advice from our listeners along the way. If you're interested in...  </p><p>Stories and using your imagination,  </p><p>Learning about new places and perspectives,  </p><p>Laughing and being silly,  </p><p>Having a space to process big feelings and social emotional challenges,  </p><p>Getting advice from real, live (and very smart) kids</p><p>...then Storypillar is for you! We can't wait to say \"Hey!\" and find our way together.  </p><p><strong>Website:</strong> <a href=\"http://www.storypillar.com\">www.storypillar.com</a>   </p><p><strong>Instagram:</strong> <a href=\"https://www.instagram.com/storypillar\">@storypillar  </a></p><p><strong>Support us on Ko-fi:</strong> <a href=\"https://ko-fi.com/storypillar\">https://ko-fi.com/storypillar</a>  </p><p><strong>Contact:</strong> <a href=\"mailto:info@storypillar.com\">info@storypillar.com</a>  </p><p><strong>Created, Written, and Produced by:</strong> Meg Lewis</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Meg Lewis",
        "slug": "storypillar",
        "cover": "20230204_050242_ad8ad91412027ae0ae3db2e0411e5fde.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 187686,
        "title": "Billie Atoms Adventures - Stories For Amazing Human Beings",
        "description": "<p>More at <a href=\"http://billieatoms.com\">billieatoms.com</a></p><p>Suitable for all ages 5 to 105. Inspiring amazing human beings.</p><p>Listening to audio stories and sounds is one of the most powerful tools parents have at their disposal. Audio stories can stimulate your child's imagination, creating a peaceful atmosphere that promotes relaxation and sound sleep.</p><p>Each episode ends with Billie drifting off to sleep and a guided meditation to help your child sleep.</p><p>Our stories are boring enough to promote sleep but engaging enough to want to listen again.</p><p>Produced by billionsofatoms</p><p>For more content visit us at <a href=\"https://billieatoms.com/\">Billie Atoms \u2013 Inspiring Kindness</a></p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Billions Of Atoms",
        "slug": "billieatoms",
        "cover": "20230517_030545_a4875db0dc95a0b792e5d876d28bd945.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 189044,
        "title": "\u4e66\u5728\u8d77\u8dd1\u70b9\u2014\u2014\u7ed8\u672c\u7684\u542f\u53d1",
        "description": "<p>\u55e8\uff0c\u60a8\u597d\u3002</p><p>\u6b22\u8fce\u60a8\u8d70\u8fdb \u201c\u4e66\u5728\u8d77\u8dd1\u70b9\u2014\u2014\u7ed8\u672c\u7684\u542f\u53d1\u201d\u3002\u8fd9\u662f Berries \u767e\u529b\u679c\u7279\u522b\u4e3a\u60a8\u5448\u73b0\u7684\u7ed8\u672c\u5206\u4eab\u5e73\u53f0\u3002</p><p>\u9664\u4e86\u5e26\u7ed9\u60a8\u7cbe\u5f69\u7684\u7ed8\u672c\u6545\u4e8b\uff0c\u6211\u4eec\u4e5f\u7279\u522b\u9080\u8bf7\u8d44\u6df1\u6559\u80b2\u5de5\u4f5c\u8005\u4e0e\u6211\u4eec\u5206\u4eab\u76f8\u5173\u7ed8\u672c\u5e26\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u542f\u53d1\u3002\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u52a0\u6cb9\uff0c\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u81ea\u5df1\uff0c\u4e5f\u6210\u4e3a\u66f4\u61c2\u5b69\u5b50\u7684\u5bb6\u957f\u3002</p><p>Welcome to \u201cOnce Upon a Book: Stories that Inspire\u201d, a podcast series by Berries dedicated to sharing timeless stories from picture books that will take you on a journey to other worlds. </p><p>Our podcast will also feature special guests from the education industry who will share their insights and experiences on how stories can inspire us to become our best selves and be the best gift to our children.</p>",
        "language": "zh",
        "author_name": "Berries \u767e\u529b\u679c",
        "slug": "berriesworldsg",
        "cover": "20230220_080213_deb6070913f649bea72e77e29d952f5a.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 190494,
        "title": " \u05e7\u05d3\u05df \u05d5\u05d8\u05d5\u05de\u05d9 \u05de\u05de\u05e6\u05d9\u05d0\u05d9\u05dd \u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05d9\u05d7\u05d3 \u05e2\u05dd AI",
        "description": "<p>\u05e4\u05d5\u05d3\u05e7\u05e1\u05d8 \u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05dc\u05d9\u05dc\u05d3\u05d9\u05dd \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05d4\u05e9\u05d9\u05e0\u05d4 \ud83d\ude49</p><p>\u05d4\u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05d5\u05d4\u05ea\u05de\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05de\u05d9\u05d5\u05e6\u05e8\u05d9\u05dd \u05d1\u05d0\u05de\u05e6\u05e2\u05d5\u05ea AI \ud83e\udd16</p><p>\u05d0\u05d1\u05dc \u05d4\u05d6\u05db\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05de\u05d5\u05e8\u05d5\u05ea \u05dc\u05e7\u05d3\u05df \u05d5\u05d8\u05d5\u05de\u05d9 \u05d3\u05d4\u05df \ud83e\udd29</p><p>\u05db\u05ea\u05d1\u05d5 \u05dc\u05e0\u05d5: kadenandtommy@gmail.com</p>",
        "language": "he",
        "author_name": "\u05e7\u05d3\u05df \u05d5\u05d8\u05d5\u05de\u05d9 \u05d3\u05d4\u05df",
        "slug": "kaden-tommy-ai",
        "cover": "20230218_080246_4ef37f6d647db48ac9fc889c12b33843.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 192298,
        "title": "DON PURO CUENTO",
        "description": "<p>Una producci\u00f3n de aficionados a los cuentos infantiles en donde podremos escuchar dramatizaciones de cuentos conocidos o no tan conocidos en la voz de creadores de contenido que tienen muchas ganas de relatar estas historias a trav\u00e9s de la vida de Don Puro Cuento, una persona mayor que disfruta pasar tiempo platicando con su nieto y su conciencia.</p>",
        "language": "es-mx",
        "author_name": "SANTIAGO YA\u00d1EZ SANCHEZ",
        "slug": "donpurocuento",
        "cover": "20230225_060208_51048333525a2dc85caf03454310ba20.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 192814,
        "title": "Bedtime Buddy with William Low",
        "description": "<p>Making his first foray into the media world is Singapore\u2019s very own version of <em>\u201cthe kid who never grows old\u201d</em>, <strong>William Low</strong>. William wants to make a positive contribution to the community by sharing meaningful tales that are filled with mirth and wild imagination as kids lay their heads down at bedtime. An audio only podcast, this is a great way for folks to bond with their little ones at that most important time of the day with William Low as your <strong>Bedtime Buddy</strong>.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "CCBTV",
        "slug": "bedtimebuddywithwilliamlow",
        "cover": "20230227_070239_ea1015889979d8e75b69b3718a183280.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 200403,
        "title": "\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0aa4\u0abe \u0aa8\u0acb \u0a96\u0a9c\u0abe\u0aa8\u0acb | Varta No Khajano",
        "description": "<p>We are making an effort to preserve the old Gujarati stories that our grandma and grandpa used to tell us so that the younger generation can continue to experience and appreciate our rich cultural heritage.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Devanshi Pandya & Devanshi Joshi",
        "slug": "vnokhajano",
        "cover": "20230331_030344_df4b66c2971c6f8a1ca063fb23aad546.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 203461,
        "title": "Tall Tales & Other Stories: Classics for Kids of All Ages!",
        "description": "<p>Welcome to Tall Tales &amp; Other Stories: Classics for Kids of All Ages!</p><p>This is the place you can come to listen to all sorts of tall tales \u2013 from wicked giants, to naughty hens, boring badgers or brave knights\u2026there will be some stories you already know and so many others you are soon to discover. If you fancy a bedtime story, we\u2019ll have those, as well as stories for looong bo-ring car journeys\u2026or classics re-told and nonsense poems...Something for everyone, I think.</p><p>Now remember, there are no pictures in podcasts, so you must imagine these stories in your <strong>mind</strong>\u2026You can imagine them anyway you want to because that\u2019s the beauty of reading! I\u2019m going to post lots and lots of stories but as JK Rowling says (she\u2019s a super famous author by the way): \u201cthere\u2019s no story, unless someone wants to listen\u201d so its up to you to take the lead and hit subscribe and if you like these stories, please share them with your friends and leave a review. Better yet\u2026</p><p>Why not go to my website at: <a href=\"http://talltalesandotherstories.com\">talltalesandotherstories.com</a> and tell me <strong>your</strong> story? It doesn\u2019t have to be a long one and I might even read out my favorites each week!  </p><p>There is a world of stories out there, so why not make your own!</p><p>Tall Tales Premium offers even more stories and an ad-free listening experience; visit <a href=\"https://taletalesandotherstories.com\">www.talltalesandotherstories.com</a> to learn more.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Alexandra McTavish",
        "slug": "talltales",
        "cover": "20230415_110410_0c675b6064ddad33f06cb9215e1a472b.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 207471,
        "title": "Die Abenteuer der Klunkerkisten-Crew",
        "description": "<p>Die H\u00f6rspiel-Reihe \"Die Abenteuer der Klunkerkisten-Crew\" ist das Ergebnis eines medienp\u00e4dagogischen Projekts in der Jugendeinrichtung Schloss Stutensee. Durchgef\u00fchrt wird es von Jens Voigtl\u00e4nder, p\u00e4dagogische Fachkraft in einer intensiv-p\u00e4dagogischen Wohngruppe. Pro Folge vergehen von der ersten Idee bis zum fertigen H\u00f6rspiel gut und gerne 3 Monate. Mittlerweile gibt es drei Folgen, welche lose aufeinander aufbauen.</p><p>Die Texte und Lieder wurden selbst geschrieben, komponiert, arrangiert und produziert; einige davon exklusiv f\u00fcr die \"Klunkerkisten-Crew\"-Reihe.</p><p>Die Klunkerkisten-Crew ist allen Beteiligten sehr ans Herz gewachsen und wird sicher auch eures im Sturm erobern. </p><p>Freut euch auf piratenstarke Abenteuer mit der Klunkerkisten-Crew!</p><p>Altersempfehlung: ab 8 Jahren</p>",
        "language": "de",
        "author_name": "Jugendeinrichtung Schloss Stutensee gGmbH",
        "slug": "jugendschloss-klunkerkistencrew",
        "cover": "20230510_020519_72917b29ad13ebd5a57c57de747c94a6.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 208444,
        "title": "Children Stories By Ohana",
        "description": "<p>In this podcast I share stories from around the world to inspire and educate children, teaching them that we may come from different countries however we are all one people and should embrace peace, prosperity and love for all mankind</p><p>SUPPORT OUR CHANNEL Buy Uncle Amos a Cup of Coffee <a href=\"https://www.ko-fi.com/ohanastories\">https://www.ko-fi.com/ohanastories</a></p><p>Donate and help us make more videos <a href=\"https://www.patreon.com/ohanastories\">https://www.patreon.com/ohanastories</a> LEARN HOW TO PLAY THE UKULELE <a href=\"https://ohanastories.thinkific.com/\">https://ohanastories.thinkific.com/</a></p><p>FOLLOW US ON SOCIAL MEDIA <a href=\"https://www.instagram.com/storiesohana/\">https://www.instagram.com/storiesohana/</a> <a href=\"https://www.tiktok.com/@ohanastories\">https://www.tiktok.com/@ohanastories</a> <a href=\"https://twitter.com/StoriesOhana\">https://twitter.com/StoriesOhana</a></p><p>Listen to Uncle Amos and Lucas Song \u201cFly Away\u201d <a href=\"https://music.apple.com/us/album/fly-\">https://music.apple.com/us/album/fly-</a><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&amp;redir_token=QUFFLUhqbkVFVkVudzdLUk1hWWU3M3I2XzZsaFhlUHFrUXxBQ3Jtc0ttQWFkX3JrcVBzYkdYVVdUWE1TdWtVVnA0QmFWRzRLTktfMml0WnpJU3FWQzhTT1RYazJjQ09CTXBqY2RGc3g1WUxMVktWWlhlZG5xTE9OdXFjTkVCSjNQRVpMWFJqNlo5bDYzOWtJaHk5OHZzMXY1RQ&amp;q=https%3A%2F%2Fmusic.apple.com%2Fus%2Falbum%2Ffly-away-single%2F1657357546&amp;v=FlxuqmLIJqE\">...</a> <a href=\"https://open.spotify.com/album/3X7MJP\">https://open.spotify.com/album/3X7MJP</a><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&amp;redir_token=QUFFLUhqa3hxcy1DZkUxRm9zal9SemJhME9PMHUwc1piZ3xBQ3Jtc0ttcEJMUVp1U1B5dk16LU52Uy1sclpjakNQSE5Ycm9hMnJOUC1MZFRsSk9JOFpfZ0J3Y3Jaam1kbmQxUC1wMFpDSVUwb3ZTaldHNnpNMkZFNnREeXZnWnhqdDZ2N3E4eXVhNWxLUmowYU56X0dFbkJuTQ&amp;q=https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Falbum%2F3X7MJPVIOE3CdOcuJnH9Cy&amp;v=FlxuqmLIJqE\">...</a> <a href=\"https://music.amazon.com/albums/B0BNP\">https://music.amazon.com/albums/B0BNP</a><a href=\"https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&amp;redir_token=QUFFLUhqbXA4Y2F0cGNnV2NMblhBcFQyd1NlYXdra19PZ3xBQ3Jtc0ttaXd6em1ieDBQSExNb3lHa2xLOWxCUmd5YWhRaWItRXNpNm5sUUQ4VEQ2ZjBtcU1WUTdVZWlOUHVMSmlIQVVyZ0FkMWJLN2NBZEZTeE1XeWtsaTRzTGRldjZiT2tKMU9DaUk4QW5IMDk4R1FZTmoxUQ&amp;q=https%3A%2F%2Fmusic.amazon.com%2Falbums%2FB0BNPXTRM3%3Fdo%3Dplay%26trackAsin%3DB0BNQ7LHY1%26ref%3Ddm_sh_o9p2wTGsB272KvJ1Fxgb8snPZ&amp;v=FlxuqmLIJqE\">...</a></p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Amos Balongo",
        "slug": "childrenstories",
        "cover": "20230510_090547_360d32291e696d9151999dc8c704aa16.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 209416,
        "title": "Instinto Literario",
        "description": "<p>Instinto Literario es un espacio para hablar sobre literatura infantil y juvenil desde una mirada personal, \u00edntima y did\u00e1ctica. Producido y narrado por Andre\u00edna Monasterio, periodista y narradora oral residenciada en Madrid, Instinto Literario busca acercarnos a esos relatos de nuestra ni\u00f1ez y a otros, de reciente data, que nos conectan con esa infancia que nos permite ser mejores personas y acompa\u00f1ar a nuestros ni\u00f1os en la actualidad.</p><p><a href=\"https://www.ivoox.com/podcast-instinto-literario_sq_f11959894_1.html#\"><strong>Ocultar</strong></a></p>",
        "language": "es",
        "author_name": "Andre\u00edna Monasterio Andrade",
        "slug": "instintoliterario",
        "cover": "20230515_100533_7a9196320be7a101529ae75a82e0a182.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 213378,
        "title": "Scuola dell'Infanzia \"B. Spadafora\"",
        "description": "<p>Esistono delle parole che hanno il potere di far spuntare il sorriso. Sono parole magiche e sono talmente semplici che anche i pi\u00f9 piccoli le possono imparare. Sono: buongiorno, per piacere, grazie, bravo, benvenuto, scusa, ti voglio bene, ti aiuto io. Sono le parole della gentilezza</p>",
        "language": "it",
        "author_name": "ANGELINA",
        "slug": "angelinacovelli",
        "cover": "20230605_080656_75ce722a529aeaeebb6d0d893337bcaf.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 214234,
        "title": "C\u00e2ntece",
        "description": "<p>Itsy si Bitsy au compus \u00eempreun\u0103 cu prietenii lor o serie de c\u00e2ntece despre supereroi, copil\u0103rie, joac\u0103, sport, natur\u0103, emo\u021bii. Ascult\u0103-le \u0219i bucur\u0103-te de muzic\u0103 \u0219i dans \u00eempreun\u0103 cu Supereroii Itsy Bitsy! Produc\u0103tor muzical: ON AIR STUDIO SRL</p>",
        "language": "ro",
        "author_name": "Itsy Bitsy",
        "slug": "cantece-supereroi-cu-itsy-si-bitsy",
        "cover": "20230610_100648_1c22663f644487bf9f00128d157d3452.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 216719,
        "title": "Merles Welt Gef\u00fchle ",
        "description": "<p>In diesem Podcast erz\u00e4hle ich von meinen Leben und dem Klimawandel.</p>",
        "language": "de",
        "author_name": "Merle",
        "slug": "bonn",
        "cover": "20230625_070633_1a41447d496256c1f2f927eced6e52b0.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 216914,
        "title": "Story of a stubborn kid- A moral story",
        "description": "<p>This story is for kids so that they can learn moral</p>",
        "language": "hi",
        "author_name": "Raaz",
        "slug": "storykids",
        "cover": "20230626_070630_10f0c6cdcc6ad07518f81b5dbc935cb7.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 217529,
        "title": "La abeja Vi-Vi cuentacuentos en Su\u0301per Pandilla",
        "description": "<p>La abeja Vi-Vi cuentacuentos es un podcast m\u00e1gico de revista S\u00faper Pandilla, en el que encontrar\u00e1s, cada semana: Narraciones extraordinarias, historias divertidas, aventuras incre\u00edbles, seres fant\u00e1sticos, f\u00e1bulas, leyendas, un sinf\u00edn de cuentos infantiles con un mensaje y contenido educativos para los m\u00e1s peques de la casa. \u00a1No te pierdas de este maravilloso podcast!</p><p>Una producci\u00f3n de Grupo EL COMERCIO. Producci\u00f3n de Oscar \u00c1lvarez.</p><p>Puedes contactarnos en \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060<a href=\"mailto:podcast@elcomercio.com\">podcast@elcomercio.com</a> \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060</p><p>Gracias por escuchar este podcast.</p><p>M\u00e1s info: <a href=\"https://www.elcomercio.com/podcasts/la-abeja-vi-vi-cuentacuentos-en-super-pandilla\">https://www.elcomercio.com/podcasts/la-abeja-vi-vi-cuentacuentos-en-super-pandilla</a></p>",
        "language": "es-mx",
        "author_name": "EL COMERCIO de Ecuador",
        "slug": "la-abeja-vi-vi-cuentacuentos-en-super-pandilla",
        "cover": "20230630_110605_63e037f4cf52fecf5c60619a629e8ebb.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 218084,
        "title": "College Dude ",
        "description": "<p>THE COLLEGE DUDE IS ABOUT A RICH BUSINESSMEN\u2019S SON NAMED ATHARV WHO GET BULLIED ON THE FIRST DAY OF HIS COLLEGE AND STUCK BETWEEN A FIGHT TO KNOW WHAT HAPPENED NEXT WITH HIM KEEP LISTEN TO COLLEGE DUDE\u2019S STORY AND HAVE FUN WITH US</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Gem Tunes Kids",
        "slug": "gemtuneskids",
        "cover": "20230705_090736_2d8278ee2d84af7bfb3c11094a040de9.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 219620,
        "title": "BedTime-Stories for kids",
        "description": "<p>This is a bedtime story for kids</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Ash",
        "slug": "bedtime-stories",
        "cover": "20230715_080730_0ad84fe31996f899b185f75d420cb10c.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 219829,
        "title": "\u6a02\u6a02\u8aaa\u6545\u4e8b",
        "description": "<p>\u53ef\u611b\u5e25\u6c23\u7684\u6a02\u6a02\u900f\u904e\u95b1\u8b80\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u8ddf\u5927\u5bb6\u5206\u4eab\u5404\u7a2e\u5c0f\u6545\u4e8b\uff0c\u4e26\u5728\u6700\u5f8c\u8aaa\u8aaa\u5c0d\u65bc\u6545\u4e8b\u5c0f\u5c0f\u7684\u5fc3\u5f97\u3002</p>",
        "language": "zh",
        "author_name": "\u6a02\u6a02&\u6a02\u6a02\u7684\u5c0f\u5925\u4f34\u5011",
        "slug": "brad1031",
        "cover": "20230717_010745_b1d7ac60356a3067f5750c713b05df4c.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220260,
        "title": "Fabel om haren & sk\u00f6ldpaddan",
        "description": "<p>Den h\u00e4r podcasten inneh\u00e5ller fabel om haren &amp; sk\u00f6ldpaddan</p>",
        "language": "sv",
        "author_name": "avab",
        "slug": "traveling",
        "cover": "20230722_010703_7402712874fdea72ac195e23001b9608.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220381,
        "title": "with love + \u2665\u2665\u2665 kaung kaung",
        "description": "<p>One day or someday, whenever we meet again, we will give our avatar our happiness, our maturity, our freedom, our love, our everything, our avatar, our blood, our son, we will make him happy with our warmth... I love you, and I miss you, and you are still waiting for our baby and his family life... I need you kalaylay\u2665</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "aungbobokyaw",
        "slug": "tomybabe",
        "cover": "20230720_100728_cf499e9b5c25721ffd282c5873d1369d.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220492,
        "title": "Daniel's life",
        "description": "<p>this is a podcast about the life of young Daniel from the time he was a child to adulthood and experienced many events and memories. Stay tuned till the end to know more about Daniel's life</p>",
        "language": "en-us",
        "author_name": "Stephen Placious",
        "slug": "stephenplacious2",
        "cover": "20230721_030714_7fd8ef06628392b9d5024c2dc361b5dc.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220761,
        "title": "Mogs box (meg and mog) ",
        "description": "<p>Specially for Hudson.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Miss Kizzer",
        "slug": "misskizzer",
        "cover": "20230723_080742_abe62066dab0ee13f2299f7dd87e647d.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220820,
        "title": " Four Corners",
        "description": "<p><strong>\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0630\u0627\u0639\u0649 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0644\u0644\u062d\u0648\u0627\u062f\u064a\u062a \u0648\u0627\u0644\u0642\u0635\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0628\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0642\u0635\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0645\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0647 \u0628\u0639\u064a\u062f\u064b\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0627\u062a \u0648\u0633\u0644\u0628\u064a\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0648\u0639\u0648\u062f\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648 \u0648\u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0641\u064a\u062f\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0628\u0627\u0633\u0644\u0648\u0628\u0647\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b</strong></p>",
        "language": "ar",
        "author_name": "Sara",
        "slug": "storysara",
        "cover": "20230802_110832_1c1c9ab8564297a8052f1f459feb7587.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 220964,
        "title": "Children's Stories Around The World",
        "description": "<p>Listen to beautiful &amp; fun children's stories from around the world. Let your children travel the globe and feast on the literally treasures of different cultures. Each story holds a valuable life lesson that children will carry in their heart and are able to apply to real life situations. Topics include such as teamwork, kindness, generosity, courage and gratitude. </p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Nancy Agbenu",
        "slug": "children-stories-around-the-world",
        "cover": "20230724_080741_a83a5c3df86e495f9b9366dff4f67c70.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 221648,
        "title": "The Adventure of Lily",
        "description": "<p>Welcome to \"The Adventures of Lily\": Tales of Adventure!\" Embark on an exhilarating journey with us as we bring you captivating stories from daring adventurers across the globe. Each episode will take you to far-flung corners of the earth, where our intrepid guests will recount their most thrilling, heartwarming, and jaw-dropping experiences.</p><p>From conquering majestic mountains and traversing dense jungles to surviving treacherous expeditions and encountering awe-inspiring cultures, our podcast will immerse you in the essence of adventure. Delve into the triumphs and challenges faced by explorers as they share their raw and unfiltered accounts of the great unknown.</p><p>Whether it's a solo escapade to find self-discovery, a team endeavor pushing the limits of human endurance, or a serendipitous encounter that changed lives forever, \"The Adventures of Lily captures the essence of wanderlust and the thrill of exploration.</p><p>Join us every week as we weave together these tales of courage, resilience, and the unyielding spirit of adventure. So, fasten your seatbelts, put on your headphones, and get ready to embark on an unforgettable auditory expedition with \"The Adventures of Lily Tales of Adventure - because the world awaits, and extraordinary stories beckon!</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Allwin Rex",
        "slug": "allwin-rex",
        "cover": "20230729_040738_22f4e32fad154e6dd53f85ad887fdb75.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 222847,
        "title": "Dinosaur Stories for Kids",
        "description": "<p>For all those kids who love dinosaurs, Purple TREX Productions bring you, Dinosaur Stories for Kids!</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Oliver Evans",
        "slug": "dinosaurstoriesforkids",
        "cover": "20230806_080858_e02fc944ed60602ae63a0d91b0b82950.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 223180,
        "title": "Kids Sleep meditation- Bedtime Stories with Mrs. Sweet Dreams ",
        "description": "<p>Mrs. Sweet Dreams takes you on a peaceful guided meditation for kids. The sweet calming guided meditation sounds paired with a classic story will help your child fall asleep if they suffer with sleep anxiety. Play this beautiful audio podcast for when your toddler is not sleeping. Sweet Dreams.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Mrs. Sweet Dreams",
        "slug": "sweetdreamsstorytime",
        "cover": "20230808_090842_0179a9a19dc8c56e879e4a148a3c0379.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 223183,
        "title": "\u062e\u0650\u0644\u0633\u0629 \u0628\u0648\u062f\u0643\u0627\u0633\u062a",
        "description": "<p>\u062c\u0627\u0647\u0632 \u062a\u0633\u0645\u0639 \u062d\u062f\u0648\u062a\u0629 \u0644\u0630\u064a\u0630\u0629 \u062a\u0641\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u062a\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639\u061f </p><p>\u0645\u0639\u0627\u062f\u0646\u0627 \u0643\u0644 \u062e\u0645\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 12 \u0628\u0644\u064a\u0644. </p><p>\u0645\u0639 \u062e\u0644\u0648\u062f \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a \u062e\u0644\u0633\u0629. </p>",
        "language": "ar",
        "author_name": "kholoud elwahsh",
        "slug": "khilstt",
        "cover": "20230808_090846_f48fc648eb23e30ba1f2de9d081625ff.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 223259,
        "title": "MeteoHeroes",
        "description": "<p>MeteoHeroes are 6 kids with superpowers and where do they come from, what are their powers. Where the MeteoHeroes live and lots of other news about them.</p>",
        "language": "it",
        "author_name": "Mopi Srl - Meteo.Expert",
        "slug": "metehoeroes-en",
        "cover": "20230809_090816_11a40b00a1327291295c1bab6e0b8ee5.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 224198,
        "title": "Son Chiquitos Radio",
        "description": "<p>\u00a1Un programa cultural, familiar, y en espa\u00f1ol!</p>",
        "language": "es",
        "author_name": "Son Chiquitos",
        "slug": "sonchiquitosradio",
        "cover": "20230815_030836_bc655e086969cdca6a74c5edf9f0857d.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 225077,
        "title": "Moral stories ",
        "description": "<p>Stories for kids</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Sushma ",
        "slug": "stories-for-you",
        "cover": "20230821_100821_38bd28672a0c914c75cc520b61d555e7.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 225246,
        "title": "Bedtime Stories & Dreams",
        "description": "<p>We are thrilled to announce the release of additional episodes in the enchanting Story Voice series for kids, aimed at elevating their bedtime storytelling experience through captivating audio podcast book formats. These new episodes are designed to further enhance the joy of bedtime storytelling, offering a delightful combination of heartwarming narratives and beloved character voices. Join us as we bring a new dimension to bedtime stories, making each night a memorable and cherished adventure.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Story Voice",
        "slug": "storyvoice",
        "cover": "20230822_060803_7631afb51ab795c1e8f9f578576db545.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 226518,
        "title": "UNFILTERED TALKS",
        "description": "<p>A podcast with different episodes designed to entertain you and bring some valuable information. We dive into some of the most interesting stories and topics related to my college and my surrounding which are booming at its peak.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Shaswat Kumar",
        "slug": "unfilteredtalks",
        "cover": "20230830_070835_e3b69211182a27af2a05bef0c641be9f.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 227322,
        "title": "The Adventures of Candy and Bar: Kid Inspired Stories",
        "description": "<p>Kids come up with the story idea, and their mom tells a creative tale incorporating their ideas. Follow the fictional adventures of girl and boy twins, Candy and Bar (short for Candace and Barry, of course). Each stand-alone episode dips into Candy and Bar's lives at different ages, different locations, and follows whatever prompts these young minds dream up. This impromptu collaborative storytelling is fun for ages 2 and up. Parents will get a chuckle too, and find themselves identifying with the parent-child dynamics playing out within the stories.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "CandyandBarPodcast",
        "slug": "candyandbarpodcast",
        "cover": "20230905_030954_17000122b4c7c3261402a6629c49fdc1.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 228068,
        "title": "Cuentos Jopar\u00e1. Historias humanas para entender nuestra naturaleza.",
        "description": "<p><strong>Bienvenidos a los cuentos Jopara.</strong> En esta primera temporada te vamos a contar historias humanas para entender nuestra naturaleza.</p><p>Te proponemos escuchar una historia por noche justo antes de cerrar los ojos, as\u00ed tu mente tendr\u00e1 todo el sue\u00f1o para pensar en \u00e9l y todo el d\u00eda para intentar comprenderlo y cuando sientas que hayas entendido el mundo entonces intenta cambiarlo. Historias para ni\u00f1os que se sienten grandes y para grandes que se sienten ni\u00f1os.</p><p>Si quieres saber mas de lo que hacemos entra a nuestras redes sociales:</p><p>YouTube: <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCKkXEVbQLo2oWgSjOP6WPZw\">https://www.youtube.com/channel/UCKkXEVbQLo2oWgSjOP6WPZw</a></p><p>Instagram: <a href=\"https://instagram.com/joparaprestadoresturisticos?utm_source=qr&amp;igshid=MThlNWY1MzQwNA==\">https://instagram.com/joparaprestadoresturisticos?utm_source=qr&amp;igshid=MThlNWY1MzQwNA==</a></p>",
        "language": "es",
        "author_name": "Jopara Bioturismo",
        "slug": "joparabioturismo",
        "cover": "20230910_050910_8e950e9e83bb4c4719b63787a272b581.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 228466,
        "title": "A Conversation with the World \u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19\u0e09\u0e31\u0e19\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e25\u0e01",
        "description": "<p><strong>A Conversation with the World: \u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19\u0e09\u0e31\u0e19\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e25\u0e01</strong></p><p>\u0e41\u0e17\u0e23\u0e04\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e27\u0e19\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e23\u0e27\u0e08\u0e41\u0e25\u0e30\u0e17\u0e33\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a \"\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e1b\u0e17\u0e38\u0e21\u0e27\u0e19\u0e32\u0e19\u0e38\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e4c\" \u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e43\u0e08\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e2f \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e21\u0e38\u0e21\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e25\u0e30\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e46 \u0e43\u0e0a\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e08\u0e38\u0e14\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e22\u0e43\u0e04\u0e23\u0e48\u0e23\u0e39\u0e49 \u0e0a\u0e27\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2d\u0e31\u0e28\u0e08\u0e23\u0e23\u0e22\u0e4c\u0e43\u0e08\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e25\u0e01\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e31\u0e27 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e08\u0e34\u0e19\u0e15\u0e19\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e25\u0e48\u0e32\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e32\u0e27\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e2d\u0e07\u0e43\u0e19\u0e10\u0e32\u0e19\u0e30\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1c\u0e08\u0e0d\u0e20\u0e31\u0e22\u0e43\u0e19\u0e42\u0e25\u0e01\u0e21\u0e2b\u0e31\u0e28\u0e08\u0e23\u0e23\u0e22\u0e4c\u0e43\u0e1a\u0e19\u0e35\u0e49</p><p>\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e25\u0e48\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e23\u0e2d\u0e21\u0e15\u0e4c\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1f\u0e31\u0e07 \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e27\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e23\u0e23\u0e04\u0e4c\u0e41\u0e25\u0e30\u0e25\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e42\u0e14\u0e22\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e46 \u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e25\u0e48\u0e32\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e25\u0e30\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e25\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e42\u0e23\u0e07\u0e41\u0e23\u0e21\u0e04\u0e23\u0e35\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e2d\u0e15\u0e23\u0e32\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e15\u0e48\u0e32\u0e22</p><p>\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e40\u0e08\u0e47\u0e04\u0e15\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e19\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e2d\u0e38\u0e17\u0e22\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49 TK Park \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e2f Bangkok Learning Fest 2023</p><p>----------------------------------------------------------</p><p><strong>A Conversation with the World</strong></p><p>A creative project developed for Learning Fest Bangkok 2023 By CREAM Bangkok in collaboration with BooksBunny Powered by TK Park</p><p>A Conversation with the World is a site-specific audio experience for the curious minds.</p><p>With creative inputs by a group of children who participated in the project, they\u2014together with the audiences\u2014create a dramatic journey and tell stories of built and natural landscapes of the park using their voices and imagination.</p><p>Location: Pathumwananurak Park, Bangkok</p>",
        "language": "th",
        "author_name": "ABC16: Atelier BooksBunny & CREAM",
        "slug": "a-conversation-with-the-world",
        "cover": "20230913_070920_e3979766e8cdd3ec498db3c37d4d1164.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 228832,
        "title": "Supernatural and Paranormal ",
        "description": "<p>It is paranormal activity,experienced by the 2 people on their trip to Jaisalmer</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Group 4",
        "slug": "podcastsuper",
        "cover": "20230915_040915_c68e3155ea36ed199b2cc769b3ff6053.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 229143,
        "title": "Gerovital Kids - Oi\u021ba Spumi\u021ba",
        "description": "<p><strong>Oi\u021ba Spumi\u021ba aduce binele \u00een b\u0103i\u021b\u0103!</strong></p><p>Ascult\u0103 c\u00e2ntecelul Oi\u021bei Spumi\u021ba p\u00e2n\u0103 pe 22 septembrie, \u00een emisiunile Itsy Bitsy Nea\u021ba \u0219i SuperZ\u0102P\u0102, \u0219i intr\u0103 \u00een concurs!</p><p>Fii creativ \u0219i po\u021bi c\u00e2\u0219tiga un set de produse Gerovital Kids (format din past\u0103 de din\u021bi pentru copii, Spum\u0103 de Du\u0219 MarshMallow, Gel Sp\u0103lare Corp \u0219i P\u0103r Hydra Care, S\u0103pun Lichid Spum\u0103 Fresh Energy \u0219i Crem\u0103 Hidratant\u0103 Fa\u021b\u0103 \u0219i Corp).</p><p> </p>",
        "language": "ro",
        "author_name": "Gerovital Kids",
        "slug": "gerovital-kids-oita-spumita",
        "cover": "20230918_100956_d15adb555a971d1c2658ddff3d6d74de.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 229180,
        "title": "Biblo the Dragon's Magic Storybook",
        "description": "<p>Hello, boys and girls of all ages.</p><p>I am Biblo. Journey with me as we adventure through stories that we create using your ideas on AI.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Biblo the Dragon",
        "slug": "biblothedragon",
        "cover": "20230918_030944_53ec33769b26d33b8979f4c90fac1656.jpg"
    },
    {
        "podcast_id": 229191,
        "title": "Big & Feathered - Al & Colin ",
        "description": "<p>Big &amp; Feathered - Al &amp; Colin is a series of children's stories about a giant named Al and his swan friend named Colin. Each story will follow the duo as they learn new lessons and achieve goals, inspiring each other and their fans as they go.</p>",
        "language": "en",
        "author_name": "Stephen Murdoch",
        "slug": "bigandfeathered",
        "cover": "20230918_030939_44deb90bc7088e4df4aebc2dd2656355.jpg"
    }
]